今日個天唔係陰天，有晴天嘅光同中國嘅廢氣吹哂落來

屌你個政府唯獨呢樣野視而不見

遲下可能連而家個垃圾健康指數都要再提升多次條線

紅色改綠色

地鐵工程降低安全標準都視而不見啦
空氣污染更加唔會改啦，啲污染強國吹落嚟喎